邊種割痔瘡方法痛楚最少但效果好d

價錢唔理得咁多
有冇人有經驗?
thx